{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 파인트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数が予約される場合、予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約の際、バーベキュー、IPTV/WiFi、屋外プール、駐車、ピックアップなど様々な特典が楽しめます。 ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約前に追加人数を事前にお知らせください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限がありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "予約の際、バーベキュー、IPTV/WiFi、屋外プール、駐車、ピックアップなど様々な特典が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 597
    }
}